蘋果係咪癡撚咗線？

靚抽到 到

自推

呢單嘢，果陣時講就講笑，如果而家講算唔算係恐嚇

巴打要唔要驗下眼力